各位打工仔今朝有咩想同林鄭月娥講呢？

發表下啦各位，無謂屈住屈住

做得好，香港人係咁賤

進一步揚威國際，多謝你

你已經成功將香港返工文化日本化
令一眾哈日撚可以體驗到日本人喺8級地震後都要返工嘅社蓄生活
多撚謝你

我份人好直接嘅
屌你老母!